[集思廣益]一人n個修剪鼻先嘅方法？

依家啲鼻毛好長 點算好

買panasonic 果隻機

如果想手動就呢隻

鉗啦

笑撚到我

試過 一大力抆就會打黑痴

连皮带肉

屌你老母

咩黎 點用

咩樣

屌你老西

Block左先再講

點算 好緊急

呢款鉗好難拔到突得少少出嚟嗰啲
我用開呢隻，上次叫個friend幫我影低咗

死支那五毛 我屌你老母呀

徒手抆

用手指撩出黎

+
II

咁樣會唔會快啲易搞啲

留名

同學你係咪p完圖唔記得del相啊

咩事

痴撚線
咁都有得笑